麥明詩做節目突然爆喊

麥明詩日前在無綫節目《後生仔傾吓偈》中談到兩性平等話題時，突然講到喊，嚇親同場的馮盈盈、陸浩明等。

戀「玩家」好過「純情男」

當時麥明詩發表對「玩家」及「純情男」的看法，她認為與「玩家」拍拖比「純情男」好。之後，她又慨嘆女性年輕時要養家，到年紀漸長變師奶，到時老公可能會出軌，搵廿幾歲的女仔。馮盈盈、陸浩明等問她為何如此悲觀時，她忍不住掩着臉喊。馮盈盈鼓勵麥明詩：「我們新時代女性要打破這個定律！」

麥明詩昨日在社交平台留言，解釋她突然流淚的原因。她說︰「我究竟講咩講到一時悲從中來？其實我哋討論緊嘅topic係，『來生想做男定女』，而得我一個女仔舉手話來世想做男。當然，女人嘅人生目標唔係結婚，唔係冇咗老公就等於一個女人無價值，不過我相信大部分人都想搵到個life partner 。當然，都一定有好嘅男人，欣賞女人內涵、看重多年感情嘅男人！」

片：

拍多幾次拖先啦

傷心雞

幾時都話男不壞女不愛永遠都係至理箴言

作仔hurt得佢咁深?

之後又可以扮演悲劇女主角響網上哭訴,一面拎受害者的光環,一面自我陶醉

呢D嘔心嘅女人響高登都見過好多

即是佢鐘意鴨皇多過裙腳仔

同big big channel一樣個名柒到喊
cctvb target後生嘅嘢永遠都係得老嘢睇

d cctvb 打手日日上黎推mk 馮9up 既節目

嘈到唔知邊個講緊野既節目

同感

緊係啦 講到少少hi到黃色邊既野 就上哂新聞
陸浩又即刻嚇到瀨屎飛身跳出黎拆
連登又集集都話馮盈盈點點點淫
咁多限制個尺度又咁細 我睇左兩集都覺冇癮 學人打後生仔市場

又話人淫又話人cheap，不如成個節目討論國際時事呀笨

唔知點解get錯麥美恩

有冇咁多事幹啊

痴撚線一時又大笑，一時又原來係處，一陣又爆喊，係咪有情緒病

Agger，睇完Viu個啲晚吹，再對比返……

偽人

溝女，同女相處其實好似打工咁
A0/fresh grad不嬲都不受女/人事部歡迎

由低做起

叫雞/上網識d冇咁高質素先
千其唔好做情深小男孩

我想問下係咪有咩缺陷導致a0冇人要
然後啲女人又要人專一，點知又淨係鍾意player，係咪矛盾先

係咪A0其實唔緊要
但俾人一眼就睇得出你係A0既話多數收得皮

又要揀萬人迷 又想萬人迷對你專一
食得住咪執到寶囉 食唔住就變免費肉便器之一

其實好撚矛盾
又要鐘意player 到人地唔要你 又喊曬口咁

正宗唔識玩 又要玩
玩到殘哂絕望就搵毒撚埋單/做老姑婆 日日屌世界冇好男人

佢地想個player剩係對佢地專一

收皮啦唔係毒撚就player 咩
成班戇鳩

揀得player多數自己都未玩夠啦
仲好意思要求專一

用生物學角度解釋係mk/player成日搵唔同女/雌性，呢類生物繁殖能力高所以多雌性動物愛慕

女性/雌性想綁住繁殖能力高既雄性據為己有

抄viutv d節目

已經冇睇

打手又推呢個節目呀？

男人就想搵個A0純情處女

女人就反而想搵PLAY BOY 同A0毒撚一齊既話 寧願單身

兩者都係想對方專一

女人真係好矛盾

臭G節目

第一個男人, 喊都好正常
試多幾個就無感覺

a0通常都係毒撚樣/性格毒到出汁
正常溝女點會溝唔到
一係樣太柒溝唔到一係性格毒唔敢溝女

女人係鐘意聽假説話/俾人呃
各位手足千祈唔好認真

港台個講女時間都好過佢

唔覺
根本男女都鍾意player
唔係點會咁多男人圍住收兵港女氹氹轉

某企業傢俱樂部在廣州組織了一場徵婚活動。為角逐一個富豪派對的入場券，有320名女性前來參加甄選，她們是從2800個報名者裡脫穎而出的。據悉，選妻富豪中，一位資產百億，另十位平均資產3.6億。這次甄選初步條件為：單身；18-28歲；身高160-175；專科以上學歷；形象氣質出眾。活動展板上，還有一條特別的甄選要求：「純潔之身」。

富豪係小毒撚

啲狗公戇鳩啫

女人一般鍾意有啲女性緣但未到player
佢地覺得要爭過先馨香